覺唔覺潘焯鴻係熱血公民分支

國師加持，同熱血公民一樣愛國愛港